靠警察 ? 靠頭盔好過！

尖沙咀地鐵站見到

全民戴頭盔

講真 , 依家行街戴個頭盔出街都唔會覺得怪

今日去迪卡儂，D頭盔又無撚曬，唔知係咪未返貨or又比人買曬

我即刻想買返個頭盔
學個絲打咁樣寫字上去戴

又偷拍我

戴頭盔似係女嚟喎
手字都幾靚

路過，勿殺我

露背裝